\begin{myenumerate}
\item Donne une écriture décimale de chacun des nombres suivants :
\[\bullet5+\frac2{10}\kern1cm\bullet25+\frac{37}{10}\kern1cm
\bullet\frac{15}{10}+3\kern1cm\bullet\frac{30}{100}+\frac{534}{100}\]
\item Pour chacun des nombres décimaux obtenus, donne l'arrondi à
l'unité et la troncature à l'unité.
\end{myenumerate}